心中團火熄滅了

吊那媽
同做條咸魚有乜撚野分別？！
點撚樣搞好呀